今日有冇人一齊行山29

琴日條路線太貪心了
睇魚岩頂之後無限地獄

搞到團友行到好辛苦
真係要檢討自己唔好亂plan路線
一陣上午去雞公嶺
如果體力夠諗住來回咁走
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

巴打咁早起身

樓主失咗業幾耐

應該日日行山

三個月before

有冇興趣一齊失業29

唔係搵到工啦咩

加油
自己行小心啲
記得食早餐

之前失業三個月

早起行多d山

已經食咗早餐啦
成十條友一齊行
多謝關心

雞公嶺好玩😂夜晚景色唔錯
下次可以睇完日落，之後行夜山落

但係雞公嶺上落都幾跣，最好著行山鞋😆
兼且全程幾乎無遮擋，記得要搽防曬，唔好擔遮呀😝

去左萬佛寺睇馬嬲捉蚤

有冇d薄輕風褸推介? patagonia 得唔得?

唔跣好悶真係勁曬
無來回唔夠體力
行完去元朗食野
講真去飛鵝山仲好玩

扑野我都見過啦
你可以上道風山睇睇
都係行樓梯

uniqlo有件199雙面外套夠薄又好著

反而想知大家行山，上半身多數會點着，剩係普通一件運動衫？ 至於行山鞋有無咩好推介

上身我個人中意著啲快乾質地，有時行長途會又濕又乾，如果棉質濕左會up住回程搭車臭親人就唔好

行山鞋我著North face ，我腳板算闊，我覺得唔錯。我建議你去門市試多啲款先，個個人腳型唔同，好難介紹邊樣好。

我都係短袖唔要棉質, 要快乾料

係咪呢款

呢排都諗左好耐，好多行山鞋牌子，隻隻都話防水防跣，真係多到唔知點揀

防水防跣就基本野，我覺得牌子唔係最緊要，岩腳型係首選，通常行三四個鐘以上，隻腳開始脹，到時就知味道

唔覺得好玩
青山好玩好多

不過日落同夜山可以試下
但好撚多狗好驚

唔係啦
個款兩面用
一面棉一面防水

altra olympus 4.0
唔洗諗

今日大埔經鉛礦x行去草山再去火炭
草山落火炭條路cls 又斜又超矮竹林 好入結界咁 冇絲帶應該真係出唔返黎

頭燈邊款好, 遲下想玩夜跑?

冇行麥徑4段最係2個月左右
個山頂比人爆到唔同哂

我都係迪記99喳聽晚都夜山

好似幾好玩咁
記得邊個絲打都係咁玩法

我上次都係行呢條，本身諗住沙田出但行錯路，之後有個阿叔教火炭走，真係行到懷疑人生

即係邊到呀

水浪窩去西維爾果段路

好天曬嘅話，上身唔著
唔好天就短袖 polyester

鞋我著開跑山鞋，輕同埋多釘無咁跣

本身都行錯 最後跟返條虛線行先走到 我覺得冇咩方向感既去到同入左結界冇分別

你講彎曲山呀？

係掛 我唔知山名
我通常全段走當練體能

竹林個度勁矮 爭d條腰都斷

行過一次麥四想死

99蚊得120流明喎, 夠用咩唔係起碼都要200-400流明咩

我搵日都想去試下, 由水浪窩行麥3&4出慈雲山

唔係幾明你點行
水浪窩開始就麥四啦
我個次咪行到獅子亭
最後麥五頭個段想叫飛行了

咁我膠手黎
自己一個手機都夠晒啦
不過諗住買個好少少同電筒carry人

咁勁抽
咁可以去船灣行下

睇魚岩頂個段我都係

如果路況清晰嘅，唔使話要搵路，唔使好大流明都得，但如果下下要搵路，梗係愈大愈好，搵絲帶都易啲啦。

成個農曆新年得2日係冇停過！！！

因為初七，初八要返工！

星期5放徦都可以去研究下

準備行吊手岩大金鐘落麥4
但未諗到邊度走

係呀, 我睇呢個, 我未玩過 都驚體能搞唔掂

行埋飛鵝山
百花林走

行六七個鐘當散步

嘩你唔洗休息架？

行到一半唔得咪西貢/沙田走
不過慢慢行平有做運動ok
我睇下條片先

所以咪愈來愈短囉。

係初四最金，最長同上落最高。

其他都係3-4個鐘內。

唔上水牛、黃牛山唔難，上埋就難啲，由黃牛山落番麥四，如果經天窗落一段路都幾斜下，有啲難度。(不過視乎你行開啲咩山)

去到基維爾可以去到大老山，飛鵝山路轉札山路或者沙田坳道，睇你想行邊落山。

又或者東山/象山/飛鵝山走。

Bro, miss you

結果大水井走
尋日行左西狗南天門未recover到
又好熱 比預期多左水
下次先麥45一齊走

唔辛苦同港女full gear話去行山其實係去打張卡2個鐘頭走得有乜唔到

我啱啱個星期日

全程係跑住?均速幾多?

麥徑3,4段真係冇本事跑
主要都係快步行
中間停過2段
第一段係完成3段之後加一加水同食少少野
第二段係上西維爾樓梯前果個枱凳
要拉一拉腳先可以繼續行

勁撚到呢

所以我想行多次杯0

上個禮拜自己一個行咗青山腹地 良景落，叫做開下新鞋
其實條路唔難，係浮沙碎石多啲咁，但換對咬地好啲嘅鞋即卡變咗BB級
行到十字星石室見到成村人影相，我急急腳走過就算

過幾日諗緊九龍坑山龍山連走

大家去開邊到買行山鞋?? 新手想初入一對平平地ge行山鞋

你著邊對
我對hoka 著左4個月到 個底中間至後面差唔多磨蝕哂
今個星期行埋鬼手應該差唔多換鞋
諗緊著返hoka 定試altra

altra

迪記滿足你

有冇解放軍練炮？

salomon xUltra 4
乾地抓地ok，唔知濕水點
hoka altra未著過，成日見人用嚟跑山。佢哋好多都係用V底，防跣一流但壞處就係易磨蝕
巴打你依4個月行過啲咩山

我上個禮拜三行，無操炮

觀塘ACTIONPANDA有唔少牌子 價錢都幾抵

我都係果度買
但hoka altra成日冇貨
好快俾人買哂

近年有個叫TOPO既牌子 評價唔差 可以一試

旺角全天候?
或者觀塘工業區嗰啲可能有

點解聽親人行白顎都係白顎下棧道，反而白顎上棧道好似無乜人行係咪上嗰條難啲

想join行山團

去活動台有post
星期六日都有團

我條路線都係咁樣，咁你嗰個睇魚岩頂去獨孤山條路咩路況，求Ching 指點

巴打，小弟開咗條自創路線叫八脊針草帽，係用脊嘅方法去上呢個針山同草山，有冇興趣試吓，想用呢條路缐挑戰舊考牌路線，上/落：2.9/2.6km 全長25.8km

周末多數約人行
有無平日既行山團？

有呀，今日有三個人自己約行山

未行過唔知
但睇魚岩頂個邊真係難行
要返咁上下體力

哦，咁OK嘅，凈係需要體力嘅話，咁我唔擔心，thanks 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔好join樓主果個 正垃圾tg group

行山鞋又唔叫人買，地圖又唔教人睇，得班人係到圍爐

男仔報名就十世都入唔到，女仔報名就九秒九add入去

Icon唔啱又踢，討論啲難嘅路線又踢，啲人又惡撚過狗

成個group得樓主可以開團，其他人開嘅連行獅子山都會比人除名

自己開個行20KM嘅團就得，人地開就話太難，仲要屌人老母

入咁多個行山group都未見過有啲咁痴線嘅group

話就話行山，但行極都係啲易嘅路線同淨係add女入去，明顯係為咗溝女啦要溝女就咪撚借行山咪名啦仆街

成班正垃圾，話緊你呀，垃圾十卜

不如層主都開返個grp
我志在想搵人平日行d冷門路線
易路線就不了

真心想行山千祈唔好入樓主個谷 佢地淨係鍾意行水塘，得樓主可以挑戰難路線再圍爐打飛機，垃圾溝女谷

唔怪得之前填左表入唔到谷啦，原來淨係加女會員
好嘔心
Icon都要管埋咁痴線？

搵食啫！犯法咩！

好在無入去填過。

閒日就無時間行，星期六、日基本上都唔得閒去JOIN。

有清開個冷門路線group都唔錯
但平日唔得閒

好似香討，個行山版變撚咗組團溝仔溝女

Airism?
Btw blocktech 系列好唔好着

係the overlander 到睇到呢對 SALOMON X REVEAL GTX MS 賣$700, 好似幾arm心水, 師兄們推唔推介?

Salomon冇著過 但行山鞋我唔會揀gtx
透氣同舒服最緊要

咁師兄有冇其他推介？新手窮l大概得$700

我見好多salomon ge 跑鞋減完都係$700左右 想問下著山跑鞋黎行山會有咩分別?

我以前都係跑鞋行山
但愈行愈難就唔得啦
唔抓地行快少少都仆街

asics fujitrabuco 9 八折$712

你睇到係幾多折？

杯0 自殺崖我都行埋
全仔一齊行
吊手岩自己一個行
唔理d垃圾啦
人多就有是非
遲d出咀先

上完吊手北脊先講！

技術一定無自殺崖吊手岩咁啦
但都難行

佢自己開個group咪得囉
會唔會做狗公溝唔到女係到嬲嬲豬
我自己一個行吊手岩唔知幾開心
你想行咩冷門先
睇魚岩頂其實都好冷
d路勁多草

得啦得啦
有人做狗公溝唔到女係到發癲
幾多人陪我行雞公幾開心

如果溝女谷我唔洗日日行山啦

裡面男多女wo sorry
唔鍾意自己開group

我想行多一次杯0
自己一個慢慢行
青山寺上

依家有人做狗公溝女唔成咪發癲囉
我一個人照行山
理得佢地講咩

咁我去咗虎河先啦
好似易同安全d

岩岩又收咗3個男人
放假行山,平時返工,放咗工又要夜山
唔通同你對住份form收咩
咁想溝女咪自己開個group
我自己一個都會行山
第一次見狗公癲成咁

聽晚又有夜山
不過唔係我開團
佢admin都唔係
低調高手

日落脊上自殺崖先啦，唔好去咁遠！

就係開左谷先揀到女嘛 知你點諗啦 衰鬼

樓主你咁勁去行虎哮石河 不如四牙一河順手考埋牌啦 咁一定好多女話你好型好勁想你carry 佢

劉明

冇入谷唔知你咩料，但呢啲郊遊徑可以收埋先唔使攞出黎認叻證明自己唔係垃圾正如你唔會周圍同人講自己行過城門水塘所以好叻

好心你啦，你成個group得個好似prinecjoyce嘅JoyceLionMother出團，如果為溝女都唔會想唱你個group啦

依家問題係你喺連登招人，一黎入到去郁啲就話踢人，惡撚過連登仔最憎嘅共產黨咁

二黎成個谷唔係傳達緊正確嘅行山資訊同風氣，連買對行山鞋都係比你地講到裝備撚咁。你唔止係搞臭緊連登，你仲有搞臭埋有心教人帶人行山果啲tg group。

仲有呀，我本身有分身account入你個tg group，我個frd填男仔就個幾禮拜都入唔到，我用個分身account填女性就即日入到，點代表啲咩呀？

忙你老味呀

行山鞋真係重要🥲🥲🥲

salomon sense ride 3啦

sense ride 4呢？

郊遊徑
我一開始行水泥路都抽筋
咁心態咪害死人囉
我又無話認咩
你地鍾意咪自己傾
大家行大家嘅山無衝突

話就話行山，但行極都係啲易嘅路線同淨係add女入去，明顯係為咗溝女啦要溝女就咪撚借行山咪名啦仆街

原來我講個d用黎溝女
明白晒
多謝你意見

咁呢d等你carry我呀
不如你自己開個group教下人點行山好唔好？
假行山谷唔好入啦

我想問你見個d人未？
你知唔知d人去咗會點？
日日都有人講
唔鍾意咪退group
不嬲呢d野小圈子

兩對差唔多的

想買 但驚跣

跣唔跣睇個人㗎啫

咁又係。。。不過我新手

我都係新手

唔信

我咩心態點樣害死人
我又冇話唔比你行，又冇諗住同你衝突，你係咪有被害妄想，淨係覺得你提杯靈自殺崖好多餘者都證明唔到啲咩都反駁唔到上面啲人話你唔比傾難路線個point
btw你下面嗰段係咪覆錯人，我幾時話你用嗰啲路線黎溝女，定你閱讀理解有問題
雖然冇入谷，但開始明白點解咁多人唔gur你

不過salomon好多人都話會

我覆返比你睇咩事喳
sorry語癌唔好嬲我行山都係想減下肥
天氣熱可能轉游水group

我仲會帶人去買行山鞋
幾時變裝備撚

唔洗嘈
我遲下就轉羽毛球+游水+踩單車group
各位行山高手sorry得罪了

D圖起晒格
條樓梯見到都驚

頂住先小弟攝影技巧有待改善

我山齡1年咋

又係呢張

1年就咁。。。。

Zalora 斷碼 淨返2對又啱我size
605蚊入手

1年就點

你哋兩個都唔拗啦，我兩個都唔會要

我雙坳 對5字

你係想溝但溝唔到姐極權死肥仔

有巴打人扮女填form 1日就即時入到谷，入到谷屌柒你你都笑住應，其他男仔就講下難路線都俾你警告，知你咩料啦柒頭

有冇邊幾間得別推介??

有冇邊幾間特別推介??

再唔係就cam2 actionpanda

我都奇怪呢個帖做乜咁多負評

終於明白晒。

都做唔到七折咁平。

ACTION 態貓買HOKA 都係七幾折，不過大部份款都斷碼，啱啱出咗批黃色款鞋，靚就靚，但唔係最常見嘅旗艦款。

樓主去觀塘行一轉，捐窿捐罅搵下。

4個月

呃你死全家。

啲高難都係自己行，唔係咁難就同朋友一大班行，自己 frd 無我咁癲。

Cap圖俾大家笑下啦

唔驚得咁多。

行得夠密就得。

兩個我都無行過，純粹係睇圖覺得佢好多位都要擒上去，同埋就咁望落去好似唔多腳位

我之前行北巖棧道近一樹洞嗰個直璧都搞咗一陣，拉繩先上到去

依家啲人興剪繩，就算睇片都無用，因為人哋行嗰陣有繩，唔代表你行嗰陣仲喺度。

咁你有冇爬上羅漢塔？

啱啱係旺角見到 xa pro 3d 賣$798 屌唔屌得過

你想幾個月就換鞋就屌啦。

。。sense ride 4點

Salomon 建議係

短途越野跑+天然山徑+石屎路

如果係想行蚺蛇尖嗰啲呢？

一定 X Ultra 4

短途遠足同長途 Backpacking + 鬆軟泥沙路

Salomon 都係推呢對！！！

我有高低筒，交替着可以半年！

有爬，其實羅漢塔唔係咁難，側邊有條路仔可以上到去，不過落嚟就要小心啲

對唔住巴打。。啱啱係旺角全天候賣左對斷碼sense ride3 $760 入左手。。

蚺蛇尖我見過6歲女仔行。

今日有冇人行呢

其實有冇諗過開個行山討論post

早兩日都有諗過呢樣嘢，用嚟討論路線或裝備，有平嘢好嘢可以介紹！

你開啦一齊討論
我唔敢開post啦

我玉桂山見d大隻佬成身裝備都要坐住落

你係咁 care 人哋點講，咪唔好再出聲囉！

但依家你咪柒囉！！！

我認我柒
做返失業毒男算
開公園食飯post同上班台膠post
唔行山了

歡迎佢貼
裡面百幾人睇住我點講野
最好貼埋點樣鬧我谷友嘅說話
全谷都比呢幾條私怨撚侮辱
要攻擊就攻擊我一個
最好幫我搞到無埋份工
我想做返失業毒男

有冇人去過西貢大蛇頂想知路況點

落浪茄仔果段路要少爆林 上次夏天行到想死

邊度行去邊度

同樓主條路一樣

睇錯 我只係西灣山起步

無上蠄渠石頂？如果行睇魚岩頂可以順便行埋罾棚角咀好近

今日行山跣到仆街

女婆山JJ石? 應該唔會好難行㗎喎

今日啲石好滑。

路姆巴杯靈邊度落？落山多唔多野狗

我上次經啲貨倉落李屋村坐車落天水圍，啲貨倉好多狗，但冇走出嚟，但伸個頭出嚟吠！

到靈渡寺3點前，行埋出去就3點幾！

冇喺路上見到，佢哋隔著鐵門吠，有啲位可以伸個頭出嚟吠！

有幾早？

算喇，諗諗下都係遲啲先行，聽日做下嘢先

我依家先上到車入屯門。

禮拜一唔係操炮咩

日日都有人行！

落咗山未

走咗好耐，兩個鐘左右行完！

咁快急步走？
險唔險，有無影相

頭段車路上山用咗4～5個字！

平日無落雨一定跣到仆街 望落啲山脊位都幾sharp，一跣就

今日得番3星！！

我冇落方包石，因為已經同上次行啲路重疊，直接落山走，走嗰段又係悶到飛起！！

同普通行山穿林過溪一樣！

童裝行山鞋邊到買好

其實成班都自我膨脹得好緊要.....

成日都覺得
你行到自殺崖
基本上都肯定行到日落脊 狗牙嶺 石河 吊手
只不過係體能問題

除非玩到溪/kimmy嗰種

如果唔係香港嘅行山technical唔會好高

環湖出咀都搞得掂，鳳凰山八仙嶺當熱身啦

行險線上

講開又講
樓主仲有個IT十卜谷
入谷就第一句串柒柒叫你講職位人工唔講就踢
谷d人又係膠到on9真係成班低層

Technical高果啲去左攀岩果邊，
香港玩澗綑邊，
過到果啲多數夠手腳位，
仲有啲好心做壞事綁條繩，
冇斷咪好彩，
斷左就上新聞，
下個又係咁去，
幾十年都冇乜點進步

睇啲kol仲吹緊啲考牌路線就知
多數得啲去過外國行高山嘅先諗點進步。

考牌路線 其實都係體力問題 唔會太technical
重點係 行完唔代表啲咩
你同新手講 佢唔明有幾難 你同高手講 獻醜不如藏拙

不過攀岩e.g. 倒腕崖/kimmy嗰啲 冇繩自問真係唔敢玩
行溪完全係另一個level 啲人玩完狗牙嶺就去玩溪㗎啦

依家睇人仆街最開心?
睇下咩水owner先啦
個group唔係我開
逢紅必反都要用下腦先大佬
我一入去都要講職位人工啦

香港果啲都好多人敢賻一賻，
三四米睇落未必死，
外國啲成百米斷崖都夠膽咁賻咩，
有手位腳位都載頭盔top rope落啦，
都未計冰雪果啲。

夏蟲不可語冰
未見過大山，死過傷過，講咩都冇用。

家陣你地好紅？

都唔係我行。

屌quote錯咗
本來想問樓主

咁樓主最後有無行到